如果我用太空卡開個wts過期之後仲用唔用到?

如果我用太空卡開個wts 張卡過期之後仲用唔用到wts?

用到，直至有人用個number 開whatsapp account

人地可以用番個numbers搵我?

我指wts

可以
但有人用個number 開左whatsapp 之後你就會見到whatsapp叫你verify，人地再send msg都係比下一位用家

開v7啦

開咗2FA好似就算number轉手 下位用家都用唔到

明白 thx